[冇片]謝天華閻奕格個mv想點?

有冇人睇到tvb個mv
謝天華成個史艷文咁嘅造型
歌又唔撚識唱
閻奕格拍著佢真係好慘

好難聽

岩岩睇到呆左
好撚老土 謝天華長頭髮畫埋眼線好樣衰
又難聽 早餐都嘔番出黎

好似XJAPAN D造型咁

視覺系

睇清楚先 唔好系我老母